有幾多人洗衫會分開深淺色衫嚟洗？

：深淺色衫會分兩機
：深淺色衫會一齊洗

想統計下

推

洗兩機嘅人會唔會覺得好麻煩

要等夠多衫先開得機

一齊洗嘅有冇遇過啲衫甩色

有無人會三個月換一次牙刷？

唔會，因為我最早沖涼
老母臨瞓前先沖同洗衫
成撚日白色衫比老母啲衫染咗

一向分開洗
買個有分兩格嘅洗衣籃
一格放淺色一格放深色
邊格滿洗邊格

由細到大都咁？

屋企人教？

點唔分開洗？唔驚溝埋洗會染色架咩

白色衫一定會分開洗囉

會真會甩色嫁屌

會，因為個電動牙刷刷頭會甩色提你換

除非屋企有人買新衫褲
咁果排先至會分深淺色去洗
洗咗一次之後會再浸多一次水
睇吓仲會唔會甩色
如果甩色就下次繼續分開洗
直至唔甩色就可以深淺撈埋一齊洗

另外就係比較常用衫褲嘅質地去分開洗
唔知呢個習慣算多數定少數

衫褲質地會點分？

正負皮一半一半

深淺分開洗，白色另外再分開洗

主要係抽起d delicate衣物另洗

有，前幾日洗到老公件白色衫染咗色，但本身唔係純白嚟，唔知點算好

我多數係啲黑色衫染咗粉紅色

都唔知點染返嚟

黑色衫都染色

底衫面衫會分開洗